2017年part time集中營(二）

2017年part time集中營

歡迎大家share part time job / 求job

九龍油尖旺區 酒店飲食業請炒散
酒吧餐廳居多 多數要收夜
半個月出一次糧 銀行過數
歡迎學生 應屆Dse學生 家庭主婦
無經驗但有責任心 都無任歡迎
有意 tg:terryline / ig terry_line

17請唔請

一定要18

年年都係勞工署見到

有冇早更番？

留個靚名先

番迪士尼啦

呢d信唔信得過 fb見到

有冇做拆櫃 個啲 反正都番parttime 捱下仲好

Pish

同求 想做即日糧 搬下野果類

求
Tg:

同求

LM

係做咩架 介唔介講下

17歳ok?

應該得？我暫時未見過未多18歲嘅同事

湊老母你啱唔啱？

巴打我想返
口才好 跪求

please

DSE雞表示有興趣
tg: ayay111

有與趣

PLEASE~~~~~~

有意

有興趣

巴打有冇detail

wts icon係滿記

DSE雞有興趣 夠18

[member]係 sor [member]

@higghi

時薪$50
跨區交通津貼$15
唔係50$/h + 15$咩

leave name

Lm啱啱考完dse想搵part time
未夠18歲女 中英流利普通話尚可 只係做過art gallery waitress 肯講野肯搬野肯學肯捱
麻煩巴絲要請人可以搵我
tg: tszkwan00

麻煩巴打tg
tg: tszkwan00

有無人有興趣返西餐廳？ 葵芳

50/hrs

12-4 / 6-11

可以返半日 不過多數要夜晚

要夠18歲

17歲 流利普通話 基本英文交流
任何工種皆可
tg:namnamb
肯學肯做

巳滿18歲 DSE雞 想搵part time 流利雙語
希望巴打們有part time可以介紹及搵我幫手 肯做肯捱
Tg:Frogtik2

大量酒店酒吧場返
時薪55-65 另加收夜津貼
歡迎長炒 有經驗優先 亦歡迎應屆dse考生
亦有餐廳場

Tg:terryline / ig:terry_line

Year1升year2想搵好pay pt

留名

ptbf

Tg: chingccy

thanks

有冇人番緊馬莎？ 想知時薪幾多

Google $54 過試用期後$62

但好似唔請dse雞

有冇人做過早晨快信速遞員？
可唔可以介紹下

Chur唔Chur?

有冇人番緊it?

推

我公司請緊人做簡單工作呀，唔洗體力勞動，係兼職嚟嘅
有興趣可以留tg或者email tg 俾我 @gmail.com

歡迎dse學生

我公司請緊人做簡單工作呀，唔洗體力勞動，係兼職嚟嘅，返工時間係好彈性
有興趣可以留tg或者email tg 俾我 @gmail.com

歡迎dse學生，男女都做得

我公司請緊人做簡單工作呀，唔洗體力勞動，係兼職嚟嘅，返工時間係好彈性
有興趣可以留tg或者email tg 俾我 @gmail.com

歡迎dse學生，男女都做得，滿咗16歲就得

咩簡單工作？

我都想知

搬運好輕嘅貨物，啲貨物大約係3至4罐汽水咁重到啦

有興趣 想知多d

問曬成個商場嘅餐廳 間間等消息

我又要

Detail

返過，如果pt sales我寧願返U記

巴打點解咁講

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time Full Time都請緊
想騎牛搵馬嘅巴打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

Pm plz

有冇partime係屯門做？

唔該

點解

返過，好Hea, 識到好多人，悶到quite

Sorry 打多左粒e

求開工

晤該

何唔可以俾條超連結我呀屌你

警告你班友唔好再就咁俾嗰tg我
俾你tg AC 條link我呀屌你

盡量email俾我

email

@gmail.com

想係屯門工作

本身(一)係討論咩工好做,有無伏之類
之後變左成班垃圾DSE雞求工
有手有腳自己搵啦

依句真

屌，係咪戇撚鳩架，send嗰email嚟乜都無，就咁話要返工，咁你想點呀

點解聽落咁伏嘅 真係有人做

而家啲90後

我想講，今年考完DSE嘅你，大個啦，唔係小朋友呀。

cv基本啦 準備好未阿

本身我叫人留tg俾我嘅，呢度又得，email，又得，點知啲email乜都無，淨係話要返工

send email 連cv都冇真係

你留個tg係度做乜鳩呢？

屌之前一間介紹工既公司就叫左我去in左bluebell既某個品牌，咁我見完bluebell 個hr，佢就叫我落鋪見一見個senior，佢就咁大概講: 我 senior
:我地請part time好casual 架姐，唔好射波就ok
:冇問題
:返利園，下星期返工得唔得
:ok
:5月某日返唔返得？
:個日考試
:好，hr會再打俾你
咁過左幾個鐘，介紹我in個間公司就同我講話bluebell個度話利園爆左
咁即係咩意思？講左叫我下星期返工之後話爆左唔請 屌你老母都on99
我又唔係dse雞又有經驗都咁
利申紅巴

舊馬莎pt
好多老屎忽又要睇面色
要求你識哂全場嘅野但又好少教你要點做
最惡頂係返工時間唔彈性 一開波同佢傾實時間你以後就一定要返個個時間 請假一定要搵到人頂 無嘅話你就死死氣返工啦
除左人工高啲啲真係 自己諗

唔怪得無人請

之前仲諗住轉呢間，不過in完都無請

有無人in LVMH個d part time

求酒店執房pt

搵你唔到
條連結死咗

畀條超連結我

絲打

In 過 想知咩？

翻過 好撚閪

我間細公司請緊B2B Sales (PT/FT)
代理玩具＆Board Game
彈性工作時間，地點
高佣同有津貼
有幾個巴打做緊，公司想請多幾個

收到好多今年DSE學生話要現金出糧，我問佢點解，全部都話我都冇銀行戶口，大個啦，戶口都冇個

屌

有冇廚房炒散請人？ 有西餐經驗

笑 好想個上面email個內容 「Lm 我想返工之類」

大把
我洗唔洗cap圖畀大家欣賞下？

先嚟第一個
咁你想返工關我乜事呢？

第二個
and then？

我想問，你呀媽係咪女人？

難唔難入 interview大概問咩
會唔會問公司背景個啲

你邊間

有興趣 thx

其實呢個po好好笑 要工搵人
唔係人搵工
我知我公司請人 我連link同招聘電話都po曬出黎
仲有人叫我TG佢

睇黎大家都想餵埋口邊

如果我答唔係會點

個post變哂成班人留telegram求工
完全無討論

個個以為搵工容易 留個tg就有得返
好工係留比有準備嘅人

咪伏人啦

唔知其他人點

但係我叫人留tg係因為我唔想公開我嗰tg
而點解好似好求其，其實我份工接近唔會見你，見你有手有腳就直接請你，因為工作簡單，所以我直接避開啲繁文俗節，你tg我就得。我份工唔係啲咩高級工種，簡單啲，我煩小啲。

我鍾意呢個答案

同求 想搵份廚房pt/炒散都得

個個咩兒童汽車大賽請人係未on9架，
自己叫人WhatsApp 應徵
幾日已讀不回
仲衰撚過d sand email 冇回音

上網搵啦 大把

Full time part time就易搵，炒散我用app 上fb搵都好少
多數都係要樓面

我搵緊人返工
有嗰朋友嘅朋友個細路想返part time
我叫佢Whatsapp我
跟住我問佢乜都係回我單字
我即刻屌柒佢
見到呢啲msg火都嚟

有冇人我係漏咗冇搵你嘅
留多次你個telegram畀我

求details thx

些些

thank you

我同男朋友都同時間應徵，佢第二朝見到即覆幾時面試，我就得藍tick

有無人做過aeo同monki

就咁walkin好唔好

點解h&m仲可以開45$/hr

已經放棄左
我今年搵工都好少有回應

有無工係即日糧，主要番星期六日，唔使搬搬抬抬，似婚展個d工？一個月翻3-4日都ok

利申：在職人士，想星期六日搵多個錢幫補下生活

做sales都係慘架喇 pt 又要睇班老屎忽面色

有無朋友6月頭可以去黃大仙
上3-5堂補習？學校程度小三
可以去到$100/hr(只限女生)
時間可能5點後，可能再早啲
有興趣就留telegram

幾號至幾號？

Thanks bro

我係在職人士
搵緊1845 - 2300 嘅PT
唔知有冇巴絲有好介紹
最好唔駛對客
唔該晒

有冇多d資料？
可以tg講唔該

地產

了解完發現呢位巴打應該蛇頭或者中介嚟

好似仲未grad

想做「佢」份工直接上

巴打/絲打 你份工我打電話去佢好勉強話要請人 最後話要send cv俾個hr喎 係咁麻煩㗎？

send cv好麻煩咩

有冇人番過partyroom之類pt 好唔好做

要等佢批呢下煩嘛

我返過 好唔好做睇你上司嘅要求
我果個好hea 返工做自己野
$50 per hr 多人就60 70

⋯⋯想即刻請？
難啲喎

入面嘅同事全部都要send Cv同等通知

居然係咁 我原本預walk in填表 真係唔好意思 即刻send先

請唔請人？

之前平日去全日得我地一間房
個staff就由中午煲劇煲到夜晚
一日半日咪風光囉
一個暑假咁返真係中英美日韓劇都煲齊

有冇人見到starbucks呢幾日出咗recruitment?? 有冇人做下可以講下好唔好做？ 順遂想打發下時間做下

係咪要人介紹
最近想轉工

咁點解轉黎賣餅

朋友做過
佢話講人工講前途都係唔值得做
不過學到沖咖啡拉下花都算係一門手藝（專又專係專 只係你再深入學會易上手）

冇撩佢傾計 見佢睇到好入神

一黎partyrm唔係日日有工開
二黎我老細做野愈黎愈「那西」
三黎無同事 得自己好悶

TMCF係朋友介紹 見佢話工作環境幾好
同事又好先轉工

想做學徒
想做bar cafe 甜品
巴打有無門路

有無大學生sem break岩返part time

有意有意
tg: lalaka123

有興趣
想知詳情
Thanks

點解送貨都唔係體力勞動

個post 叫咩名呀?我search 到叫sale associate 但唔係part time 咁呀
可唔可以留個post 名俾我直接send cv 去?
thanks!!

有冇人做過佐單奴part time sales? 感覺點？

巴打，你未搵我呀
比多次tg:

大慨要做啲咩架 ?

有冇人番過bar pacific ar? 想搵下夜晚工賺多啲

party room係咪要有人介紹先做到

有意 tg:Jctheboss

有冇巴絲做過Bauhaus 啊
佢地pt洗唔洗跑數架?

有無人做過ajis盤點？

留紺巴 我想問send咗cv大概幾耐會有回音

一陣幫你問下

我係喺佢最要人嘅時候入去做
send左兩日即刻叫我interview

唔該你 send咗幾份最想番呢份

夜晚7點/8點至12點有咩工可以翻？
利申:做緊pt 賣衫sales翻早更，想搵多啲
想收工再做多份

想同我做同事

其實我係絲

聽講上面hr果到換左新人做 所以乜野都搞好耐

你係絲就仲好啦 我好驚男人太多
你介唔介意留你tg俾我 啱啱疑似你地個hr call黎 但係滿記甜品
有幾樣野想問你

巴打 我有興趣

宜家U記果啲冇招聘日係咪唔請part time?
有咩sales/waiter 好做？

有冇淨係返星期日既pt

有無番早既pt 炒散預我

唔想做廢青LM
想識下朋友 有冇話咩工多後生

可唔可以請清楚少少其實係做滿記賣糖水
定係Tokyo milk cheese (factory?)賣餅乾

因為我見個wtsapp no. icon係滿記
JobsDB honeymoon dessert 又啫係滿記 啫點

有無文職工作 岩岩quit左hd 做緊廢青
ft pt都得

tokyo milk cheese factory黎
總之間野滿記有份啦 $50+$15車津

anyway 返夠9個鐘先有$15車津
同埋我唔知夜晚$65係邊到黎

係operation assistant 定factory assistant?

好想返party room 到底點先返到

同問

我都有興趣

有興趣啊 tg: aa805

Ok倉務員好唔好做

Sem break都想搵工
但係而家有份返六日嘅卡住
而且亦都未令到我想走住

lm

To各位DSE雞：
如果唔識寫CV可以參考下卷三嘅整合拓展、見解論證，基本上CV個底就差唔多係咁

但一般職場上面嘅CV要求有時可能係好簡單，用表格列出自己嘅工作經驗/ 相關嘅經驗就可以

*有一啲可能要好高，自己睇返間公司嘅規模，執生

求即pay炒散 22號打後都返得 夠18歲 tg我傾@kcl999 thanks

做緊，返金鐘，55蚊一個鐘
清潔、執倉、送貨、手抄Welcome Card、Cold Call，唔包飯鐘錢
利申，騎牛搵馬中

漏咗，其實仲要Sell客同埋湛茶送水俾客

有冇pt文員請人？
未夠18識打字 港島

識打字咁撚勁 ？利申唔識

咁佢有啲係真係要請啲識打字㗎嘛
我講我有咩技能出嚟都要俾你批鬥

打字報埋wpm是常識吧

有冇人in過max mara
佢叫我聽日in但in大公司好淆底

FB group個啲講請長散工 如果我做一兩月就走有冇問題架

會唔會用英文in㗎

一百個dse都未必有一個唔識啦 死dse雞得呢個技能可以講出黎

咪係，條傻仔以為就咁識打字叫技能，九成九dse都識啦，弱智仔

有無啲一星期可以翻一日既promoter介紹 之前做過 豐澤入面果啲一個月翻一兩日都得 但揾唔翻

屯門DSE雞搵唔到工 睇黎要去旺區搵

識打咩字 英文就係人都識打啦
依家好多人唔識打速成

send email格式 點整cv果啲野奴工處都有教啦

@arcay00309

唔識㩒條link出黎 @arcay00309

你in 咩post?

樓上係咁話公司請人叫巴打留tg個隻係死中介狗黎 ，佢會叫你填佢做介紹人，每一個人填就佢就有錢收 (隔離post有巴打踢爆話$100一個 )。

之前我都有留tg比佢，佢份工大概係幫手送貨，每件唔同價，送既地方有遠有近，如果都係有興趣就留tg比隻中介狗，記得佢叫你填介紹人你可以唔柒洗理佢，漏空佢唔填就得

補充：有巴打指出，唔填隻狗做介紹人一樣有工返

千奇唔好理鳩佢 屌佢老母臭閪 成幾十人爭十幾個order 仲有 份工唔撚係計時薪架屌

有無人請暑假ft文員
中63wpm 英70wpm
asso grad未知有無offer

啲高級西餐廳part time 應該點搵
我無從入手
見到都係請full time

想問有冇銀行請PT 除左CS同Teller

CS好伏？

巴打請問仲請唔請人？

求即pay炒散啊
Tg:

公司參加美食博覽 2017擺放攤位，現時正招聘少量工作人員。

Venue: 香港灣仔會展
Date: 17/8-21/8
Time: 16/8 Set Up
17/8 10:00 - 22:00
21/8 10:00 - 18:00
19-23歲 香港大專生

Position:
Support 前倉 $48/hr (Male)
Support 後倉 $55/hr (Male)
Tasting 協助顧客試食活動 $48/hr (Female)
Redemption 協助禮物換領及攝影區 $48/hr (Female)

各職位之工作日期(16/8-21/8)時間將有所不同，需要返足所有指定日子

個個工作好輕鬆，都有唔少休息時間，只不過的時間係8月中，的人撞ocamp/入u幾難搵人返....有意請留telegram.....謝謝~

Sorry 留返 telegram @OKL12345
我今次幫同事搵~

求星期六part time 唔做飲食

求part time
體力類嘅工都可以
sem break 緊

求detail

好想翻cafe學沖咖啡
夠18，想做part time，非暑期工
Sd咗好多份cv都無回音，求介紹

而家d人有手有腳都要係連登放link搵工

依句真 其實去街行個圈 啲工仲多過連登啦

大家知唔知書局part time 幾錢一個鐘？
想試下返大眾或者三聯書局pt。

DSE應該得37蚊
大啲都係40蚊最多

唔該巴打，咁我都係睇下其他工好過

書局真係廢青先返 同m記無乜分別

細鋪其實幾輕鬆
F5做過三中商其中一間

有冇一星期，翻一至三日嘅工介紹？

輕鬆係輕鬆 不過悶到齋企咁滯又低人工 做左無耐就quit

染左灰髮有咩工番

我諗書局全年最多野做個一刻係咪8月左右中小學生要拎書 之前去書局買文具真係成間鋪都企下企下, 但又唔知比唔比篤電話

Text 左

九龍油尖旺區 酒店飲食業請炒散
酒吧居多 多數要收夜
半個月出一次糧 銀行過數
歡迎學生 應屆Dse學生
無經驗但有責任心 都無任歡迎
有意 tg:terryline / ig terry_line

dse雞請？@arsenewenger4

我間細公司請緊B2B Sales (PT/FT)
代理玩具＆Board Game
彈性工作時間地點
高佣同獎金
有幾個巴打做緊

Full Time滿曬，想請Part Time
公司想請多幾個
歡迎有正職黎秘撈

等放榜嘅？？
放左榜大專八月好唔得閒, 如果到時先話唔得好麻煩

我唔介意DSE雞嘅，但係我講到明請B2B Sales，有人send句 Hi Ching黎，之後問我其實乜野係B2B Sales,,係咪企鋪嗰啲

有條友無端端又話8月有幾日要去咩mentor programme~
都唔知幾時先FIRM齊人

有意 16-21 free

全段時間free

大家可以嘅話請 telegram

謝謝!

可以嘅話，請telegram

男同女都爭1-2個呀

有車牌
有冇咩pt好返???

有冇人返過outback

搵
要send cv 但個cv好簡單就得

你係覆緊我？
請telegram如果係嘅話

有無人做過實惠??

有無人做過倉果D 打單員? 係咪垃圾工?
利申: 有份叫我返, 夜 7-11

pt理唔理垃圾 有錢收就得啦
btw求介紹

求pt，可返夜or凌晨更

返緊Burberry pt $50/hr

仲請唔請人？
唉year2 sem break左半個月都未搵到工好愁

你好 我有興趣
tg: iluvyamap

我都係岩岩返左兩日 應該暫時唔請

有冇人返過123by ella 全職?
可唔可以講下份工點
睇其他post見其他人話得8000蚊月薪

請問仲請唔請人 想返 口才都算好 想搵呢啲工再練好啲
thank you so much!!!

聽日in bershka

絲打網上apply？

Google 到份party room
40-55/H 直接whatsapp apply
有冇伏

利申 唔怕悶

係咪觀塘

Yup

佢唔請我

你哋有經驗？

見到有諗過
點解唔請

1年sales
未apply
諗緊好唔好呢個時間whatsapp apply

佢無覆過我

屯門DSE雞搵唔到野做...
前排有間 面完話會打番比我 同我講幾時番得 就冇左下文

仲要得17歲 好多都唔請

返邊間

唔知係咪你講果間 我都幾多工作經驗下 有in但未有消息

公司參加美食博覽 2017擺放攤位，現時正招聘少量工作人員。

Venue: 香港灣仔會展
Date & Time: 16/8 Set Up, 17/8 10:00 - 22:00, 21/8 10:00 - 18:00
要求: 19-23歲 香港在學大專生

Position:
前倉 (Male) / 協助顧客試食活動 (Female) / 協助禮物換領及攝影區 (Female) :$48/hr
後倉(Male): $55/hr

需要返足所有指定日子，有意請留telegram OKL12345

男女都可以~

本身都份工 不過今個月好少更
想搵多份一個星期可以返2-3日

有無人做過Fuji Xerox?

想問下有冇人做過皇室堡Haagen Daze? 係咪要收1點？同埋上司西唔西

Please telegram me~ Thanks!!!!!

直接覆左我話暫時冇空缺

佢有問我details wo 姐係問我工作經驗...幾歲咩科咁

因為呢D我已經講左

琴日send 左cv去係咪太遲

咁無空缺好心佢就咪問

咦佢叫我interview wo

你女仔?

我女呀，但佢都唔知我男定女

可能佢見到我英文名就知我女掛..

咁佢可能又係見我英文名就知我男掛

下你真係呢幾日問佢？咁佢真係幾仆街，女就約interview，男就過主

琴晚whatsapp
自我介紹: 讀緊乜, 咩經驗etc
想約時間 interview 有需要可以email CV

用晒你好, 本人
好似寫中文綜合卷咁

聽人講去工業中心搵工 但我應該點搵同搵邊個問請唔請人...?

希望你搵到份好啲既工

男工作待遇已經差啲辛苦啲 仲要只搵女仔 呢啲僱主/蛇頭不撚得好死
全家俾狗屌

有無人去過it招聘日？

YR2 JJ仲未搵到工 上奴記SD左勁多email都冇回音

m記搞乜

有冇人翻過ok倉

有無人返過topshop?

同問 見到D兼職網請人 但唔知伏唔伏

yr1 sem break重未搵到工

Expect 要識少少英文掛

啱啱係戲院填咗form

邊間？

嘉禾

之前睇過 但人工好低
36-38/h

聽日講好hea
同埋我都係想消磨下時間姐

戲院好多都好似好低人工

其實我都想做 不過0經驗

大埔JJ有福了 搵唔到工唔緊要 美心大家庭等緊你

美心大班工廠好唔好做？

識人翻海富嗰間 $50/hr

pushhhhhhhh

你唔怕悶/機械式工作咪好返算係做幾多就有幾多回報既工黎

17歲Dse仔求工
有返過飲食 ,Marketing Office
希望人工50以上

Details

唔L係掛，做既野同普通crew有咩分別？

嘉禾唔知
但UA你可以開佢高D 不過要收凌晨

More plz

btw 戲院係咪好難請假?
我7月14號要睇刀亂 live viewing

我無做過 但我問過
我懷疑開到貼緊50佢都肯 大佬成2，3點收工 地鐵都無得搭
(頭盔鳩估 等戲院員工答）

有冇人做文職？

有冇details

長期請人唔洗預約直接去廠見工夜班高人工D 但係入左去就要預左做機械人

17歲廢青求工開

有冇咩工請人，最好黃大仙區，觀塘區。
應屆DSE考生，無工作經驗
做緊廢青，幾時都得閒，可即時返工。

有冇巴打有倉介紹?

41

廿日前walk in starbucks交咗form 但依家都冇電話打黎 係咪冇機會啦

唔係想屌柒你地班DSE雞
但點解會覺得留個tg就有筍工送上門
Google 搜尋 part time, 兼職
Jobsdb, indeed, recruit, 兼職網
日日幾廿個post請人
18歲仔 中學畢業
大個仔 大個女啦
學習下主動 而唔係飯來張口 做伸手黨
做返陣野 好好準備迎接大學/大專生活啦

我見到有個環保大使 高人工啲
巴打知唔知要做啲咩？

幾錢一個鐘

60

包唔包飯鐘

同埋個temp係幾時至幾時？

點in

係囉 就咁留 telegram

唔包

自己search下啦
到831
In咪就咁in 唔駛有腦

借朋友ac post
有冇巴打想炒散 夠18歲就可以 經驗不拘

7號荃灣返工 ($65~70)
着便服工作 無需帶黑褲鞋

10號~11號($70/hr&$140車費) AWE集合
自備黑西褲黑皮鞋
上身衫有xL xxL xxxL 請着打底

要帶齊以下副本嚟填form
1 本人名英文住址證明
2 提款卡 (出糧用)
3 身份證

準確上班時間同集合位置再通知 (如果你返到)
都可以睇下有冇朋友返到工可以一齊返
電話 65099149

工作內容唔講得?

一般樓面工作

太約幾點？

whatsapp 個電話啦 我都唔太清楚

公司參加美食博覽 2017擺放攤位，現時正招聘少量工作人員。

Venue: 香港灣仔會展
Date & Time: 16/8 Set Up, 17/8 10:00 - 22:00, 21/8 10:00 - 18:00
要求: 19-23歲 香港在學大專生

Position:
前倉 (Male) / 協助顧客試食活動 (Female) / 協助禮物換領及攝影區 (Female) :$48/hr
後倉(Male): $55/hr

需要返足所有指定日子，有意請留telegram OKL12345

男女都可以~[/quote]

推

wts ed

有冇巴打想返炒散
工作內容 酒店樓面炒散
一般侍應工作 無需落單

要帶以下副本
1 本人名英文住址證明
2 提款卡 (出糧用)
3 身份證

7號荃灣上班 時間12~22
係荃灣如心酒店大堂處集合
9號 L hotel 時間12~20
(黃竹坑道55號側門處集合)
以上2日$65~70
着便服工作 無需帶黑西褲黑皮鞋

10號 時間14~23
11號 時間09~21
以上2日($70/hr 有車費$70~140)
喺AWE 11號館對出空地集合
自備黑西褲黑皮鞋
上身衫有xL xxL xxxL 請着打底衫

覺得悶睇下有冇朋友返到工一齊返工
要夠18歲 經驗不拘
有問題請Ws 65099149

仲有無位

同問 send左cv但冇覆

push 見到間廠好多麻甩佬掉頭走左 但係如果要即返又要局住做

唔洗預約 到時係目的地集合就ok?

有冇巴絲報咗狗鐡嘅嘅CUCA
想問吓幾耐會有回音
噚晚send 咗CV 過去

7月15號後先搵pt

有意 whatsapp 69088360

推[/quote]

要啊 whatsapp個電話

樓上日文字巴打 你要ws個電話啊
佢拎我個ac post 但又講到唔清唔楚

有份短期工 (返大約兩個禮拜, 下個禮拜開始)
係Parttime 網貼中文招標廣告
Email Cv 申請

我見佢廣告寫中文
我email用返中文寫
CV 就用返以前搵full time 工個份(英文）
但D skills 好似唔係好關呢份工事
所以淨係寫左識中英文, Microsoft office 個D
email 冇連埋transcript/ cert.

上星期四夜晚九點send
第二日星期五打左去問仲有冇位
佢話有, 黎緊幾日會約interview
但係我仲未收到回覆

我應唔應該聽日office hour
重新打封英文cover letter 連cv, cert. 再send?

無論job ad中定英文，我都會照英文cv
hr唔睇英文cv就連公司都有問題啦

0經驗 做炒散有咩要注意?

主動問人有乜要幫拖
唔好覺得自己唔識就等於大曬is ok
啲人見你肯做都唔會話你

Dufry 日日返工吹水 啲客又好人

有冇d返夜晚7 8點到12點1點ge pt?
想平日收左工返

有冇D 即pay pt?

仲請？

家下收緊人約緊interview咋

學生請５請

Push!!!!!!!!!!!!

美食博覽2017攤位工作人員
地點:香港灣仔會展
上班日: 16/8-21/8 (需要返足所有指定日子)
要求: 19-23歲 香港大專生

前倉(男)/協助顧客試食活動(女)/協助禮物換領及攝影區(女) $48/hr
後倉(男) $55/hr

telegram @OKL12345

求7月星期六、日
8月全月

啲人send個cv都唔肯，點知啱唔啱😂😂😂

有冇展覽電工（姐係裝燈果d)?

有冇d平日 6點後既pt？
或者 一星期可以返2日既pt？
想返多份幫補下 搵錢比細佬補習
求介紹

bar

請telegram OKL12345

有冇人做過h&m
洗唔洗經驗

呢類PT SALES 應該係正常人都請
間間都等人用

計佣金？

pushhhhhhhbb

Pt 應該唔會計

依加唔等啦 係咁cut更炒人

時薪$70/h 但係得4粒鍾 來回要$30 即係每日純利得$250
你地會唔會做?

DSE雞求荀工好介紹
無經驗 東九龍

Tg:tarmac1 唔該巴打

sorry 我講得唔好 我係問意見

我嘢做咪做住先

騎牛搵馬

有無人返過奇趣天地?幾錢人工

你地會唔會做派傅單
而家天氣都幾熱下

逐份搵下睇下會唔會有人Check，
無人Check去到話番左

利申講笑

各位巴絲好 想係到問問大家意見
我年尾先夠18歲 眼見朋友個個返工
做左KFC一年 但人工方面真係有啲低
所以想轉工
我唔介意做啲日曬雨林嘅工作 搬搬枱枱嘅工作都冇問題 但未夠18真係有啲難搞
利申：非伸手 上網睇過唔同求職網 但好多都要18

炒散啦 認真 做炸雞真係狗也不屌

其實想做啲體力勞動嘅工作 好似幾好pay

做咩既先?

去勞工處搵pt囉
大部分都請

過來人經驗

千祈唔好貪近貪錢做埋一啲冇辦法自我增值嘅工
eg.倉，打字
搵啲好玩既 識多啲人既 擴闊下圈子仲好

巴打有咩part time可以自我增值？sales算唔算？

part time姐

有無人想返/接受到翻機場

有工介紹?
利申唔介意

咩工來

應屆dse求一份荀工
各巴絲打請人可以tg我
tg @Solo199

乜而家啲人唔自己搵pt而係喺到求咁好笑
有啲比埋tg你你都要放自己嗰個係做乜鳩

Sorry 我錯

其實我唔係淨係講你
不過你最好講多啲你想搵咩工先

係 俾埋tg 都仲只放自己tg叫人contact佢
揾工揾到咁樣唔怪得無工返

有冇人做過KMB PT站務助理?

有冇人做過百記戲院

多吾多野做

ps 今個星期開始番戲院

walk in?

吾係丫 有招聘日

吾你老母

未夠18請唔請

有冇人番過Fuji Xerox

push

過兩日去實惠招聘日in parttime算

今日見咗份sale
先得40蚊個鐘
返8個鐘先得280
因為一個鐘食飯唔計錢
覺得自己好似做廉價奴工咁
我之前返放題
淨係返夜晚都過300
呢個企足一日先280

冇工做

絲打, 有戲院招聘日wow

有無啲工返夜晩幾粒鐘
我份正職每日收6點

有無link?

有冇巴絲打做過戲院, 就黎番戲院 有d緊張

之前問過D 巴打話悶工一份

咁有冇得玩電話

見就黎好多大戲上,

珠寶展請人
tg:abc1996

咁遠? 不了

我都係唸住做住先

蛇位點都有卦..
不過要對客你想有得點玩電話...

播緊movie果陣玩唔玩到

有冇做過戲院的巴絲打分享下

In係點in?

吾你老母咩字都未撚識打學人返工

搵工搵到咁撚樣 你都算極品

咩post黎架 要做d咩?
同埋返咩時間日子?
幾錢人工?

原來仲有好多人未搵到工
I am not alone

有無巴絲去22號迪士尼招聘日？

求工返 最好唔使做野 地點係正屋企樓下 有得打機 包食 時薪100up

真係傻的嗎!?

美食博覽2017攤位工作人員
上班日: 16/8-21/8
要求: 19-23歲 香港大專生
男: 前倉/後倉
女: 協助顧客試食活動/協助禮物換領及攝影區
telegram @OKL12345 工作簡單，仁須面試

英文廢得唔得

睇你in咩post

呢個好似只請女仔，冇見過男仔企出面
如果你係絲打咁應該冇問題

點hi 法 想了解下

絲打個陣做邊區

有冇part time 介紹 一齊做

有

想搵份朝早至晏就4點前嘅工種
可以一星期返5-6日

In咩位？係咪通常個日會知請唔請你

屈臣氏pt有佣計 應該要

有冇人做過兼職戲院
0經驗請唔請?

係咪講星期六百記果個

AEON PT好唔好屌?

我 但仲未番工

有諗過 理貨員?

yes

諗住見邊間 我諗住九龍區 荔枝角嗰間

如果想做 有咩要注意?

吾明你意思

好工就唔會係連登搵人啦
出錢出招聘都冇錢呀

有無巴打啲搬抬拓介紹

利申：正職一個月番幾日工，想搵多啲錢

荃灣個頭

即日起至七 八月全部返得 同求

知唔知人工幾多

如果冇人請做返LOG ON算

唔知, 想搵個就腳既工返
聽人講好似都係西西地, 唔知有無40/h

我都係想搵返啲就腳嘅

40都冇搵鬼做

點解網上搵唔到

戲院做ft 好少錢wow

點apply?
工作環境如何?

請pt?

如果冇人請我,諗住做返log-on算

我係去招聘會

環境如何 ~ 仲未番工答你吾到

洗碗
唔知喎 in 完答你
但應該未必即日知聽人講

話說絲打做左幾耐

個日唔係得2個職位in咩？

有無人返過現代 通常俾幾多人工

都好耐WOW 絲打個時做死一個位定點

人工又低又多老屎忽

絲打個時有冇做過暑期檔
會吾會忙到冇得抖

send左cv近2個星期一份都冇電話打過黎

而家海洋公園仲請唔請pt? 係咪已經請夠人？

咩學生先... 幾歲啊大佬
小學生啊 5你老母

e個問題 會好容易自爆wow

好驚tim

想搵event helper
但好多都要番足而我又有份一個禮拜限死16個鐘嘰PT番緊
依家等緊9月開學
咁做多份普通彈性時間pt好定點
btw新人留名

再冇電話後日真係去見戲院算

X2

後日？邊間後日有招聘會？

容易自爆, 因為其實我都吾知點解上次勁多人in 都請左我,

聽日去實惠招聘日算,唔想再hea

邊度見

有冇人聽日或30號去明愛莫張瑞勤見工

見店務定理貨員

兩個都想,今日send咗email 想問邊度招聘日

想問重有無酒店炒散 時薪要50以上既

聽日

我知,想問招聘日地址係邊

sorry 睇錯

ikea唔會好D咩

好遠

係咪得呢幾間分店空缺 仲諗住搵九龍區

借問聲邊到睇到各公司d招聘日時間地點

今日in完ZARA
聽人講好閪
有無巴打翻過

地產佬

有無sales要人
或者其他都得

有冇part time 同marketing 有關，想grad之前試吓，之後易入行d

Supermarket

我都in完
奴工處?

話說有無人知u記仲請唔請人...

零售呢行
幾時都請

你的樣子如何你的日子也必如何

窮肥毒柒醜 可以唔使見
利申 試過

U記入面有肥毒嫁喎
你招聘日去實請咁濟
同佢prefer你係無經驗白紙多過老屎忽
之前新鋪招聘日 我無經驗 另外有翻咁上下年紀既兩個老屎忽 都剩係請左我

我係招聘日去

話說之前好似可以店鋪請part time 最後一d回音都冇

運動家 短期合約店務員 好唔好做

7仔pt好唔好做？

唔係間間鋪都等人用

gu同h&m 大家有咩評價

H&m hea d無咁辛苦

見完實惠 職員唔知今日係招聘日

邊間有冇請

點知 填完form佢地都係send去人事部 之後等消息

去左h&m見 好等人用

即請？

直接入去鋪頭？

下星期見埋店長就ok

Yes 屯門 47蚊個鐘

你係絲打？

巴

h&m一星期最少番幾多日

1,2日

咁聽日試下先

我都想試下

巴打知唔知邊間缺人

上官網睇 上星期係咁請pt 呢幾日請少左

但係官網唔見屯門有空缺

截左啦 我walkin再問

有冇炒散/其他即pay禮拜出糧既pt要人 tg詳談

咁快

實惠都做

此話何解

做過H&m pt 兩年，一入職基本上唔會返一星期1，2日咁少。坐底3日，閒日俾兩日更，星期六日俾一日更。

做家品就預咗有好多閪嘢做

面試大概會問啲咩？

美食博覽2017攤位工作人員
上班日: 16/8-21/8
要求: 19-23歲 香港大專生
男: 前倉/後倉
女: 協助顧客試食活動/協助禮物換領及攝影區
telegram @OKL12345 工作簡單， 須面試

想問如果想做pt係walk in好定上網apply
同埋依家都係要上寫字樓in?

2樣都試 上網有時未必睇
有時要上有時唔洗 因為有熟人係入面佢先即刻見我

但佢地話好等人用係真

想問邊間等人用呀？

間間都等

美食博覽2017攤位女工作人員
上班日: 17/8-21/8
要求: 19-23歲 香港大專生
協助顧客試食活動/協助禮物換領及攝影區
telegram @OKL12345 工作簡單，須面試

想試下元朗個間
2017DSE

可以呀 呢間好少人 冇咁忙同埋冇咁熱

屯門個間好多人

多大陸人

求倉務

但我上網睇屯門元朗都冇得apply

上個星期有 依加冇左啦

Walk in得唔得

叫你填表 返去等消息

唔知喎 我walkin得呀

你冇比CV同同相佢?

絲打 元朗好似有間bakery（cafe）係新yoho開 可以順便一試

我都有諗過返cafe
唔該晒你啊巴打

仲爭1-2位絲打呀

點睇?

我都想IN

46暑期工算係咁啦
長工?不了
公證行無前途

nor錢途?

我想IN暑期助理 interview洗唔洗英文 同埋佢會問咩

借Fd account post

美食博覽2017攤位工作人員
上班日: 16/8-21/8
工作: 整理存貨/補貨/派發/銷售產品
詳情請 ，須面試[/quote]

23號都黎仲係唔覆我幾時出糧
唔係幾百蚊都食埋我呀嘛

拖糧

仆街我聽日番 係咪伏黎

想搵一份時薪50以上既工
肯學野 唔怕辛苦
利申 dse雞
tg: naviivan71

有冇人知戲院in會問咩

有冇人今日in左戲院

邊度有得in戲院

無啦 得今日

我揾到staxxuck咖啡店兼職喇。。7/1 要翻工。。

難唔難in interview 會問咩架?
想返Starbucks

Starfuck真係狗也不屌
不如返Pacific 或者mccafe仲好

人工幾多

$43

interview我覺得最重要嘅問題係佢會問你覺得有咩做

starbucks應該幾多鬼佬幫櫬🤔

咁似我公司既巴打

長請promoter
Whatsapp 63538869

promo d咩
一星期返幾多日
幾錢$/h
邊度返工

有無人做緊電話訪問員

有J 請唔請？

巴打Starbucks係點搵 考完dse冇工返有啲興趣

同埋有冇巴絲係返戲院pt 可唔可以分享吓

求搵promotor or other PT
Tg: iamfriend

我係直接打電話問

starbucks pt幾錢時薪

邊間 幾錢人工

有無19:00打後既part time 介紹 做到凌晨都得架

有無讀緊書既IT 巴絲打搵緊intern?
幫朋友dpt搵緊
要識 Excel VBA 同SQL server C#

兩個月banking internship
11k /month

有意kc1611

請唔請長工 你講果d我都識

有無人做過貓cafe
無養過貓係咪唔請

得intern咋

SB 唔多好做, 想做自己去分店、星光行APPLY

試過打電話，佢話遲d有人打返比我，但係冇人打

利申 6月15號開始搵工，最後得返m記 2017dse

邊到有請人

之前有戲院pt offer既巴打，你係星期幾收到offer

有冇人之前招聘日apply過先施收到電話

通常即比offer或1日後打黎

有咁快咩

有冇人返過天仁

我識果幾個pt都係，得好少係過一排通知
利申做緊pt

有冇人 in 過運動家 short term sales? 上星期三 in 未收到電話

仲有咩係請緊架

去勞工處in佢話一星期內比通知

有無人in過baleno 佢會問啲乜嫁 琴晚網上apply左 聽日in

5月尾開始揾工

份份都有得in, 有d 叫我等電話
有d 話會打比我約時間 training

依加乜電話都收唔到
屌你班hr

+1

有冇人上個禮拜係奴工處in baleno同zara
有冇通知

有無人 in 過 porter 有通知

有冇人返過保險公司文職 見佢都幾好pay 有冇伏

到時就唔係文職㗎喇

屌你我都係，有幾份講撚埋話翻幾點邊到，最尾都係冇電話！已放棄PT
等遲啲揾FT算

有冇人翻vans

網上好似見到有

點解補習社間間都唔請

請問仲有無位🙏🏻

之前返過永x 最後叫你 sell product ,quit 左去做書展

佢已經同我講埋簽約嗰陣要帶d 咩上去

仲未有電話

等我仲推左其他工

有冇人返過酒吧侍應 想返

補習社通常要識人先請

有邊間真係請人

我

戲院仲未call我

使唔使幫手sell野嘢 毒撚啱唔啱做

你個名

真係請人？

有冇詳情

間間都話請
間間都無消息

之前有間講埋幾時番得。最後都冇覆

I know that feel bro

有冇人in青協

聽日

《招職》6月就業及升學展覽
日期：2017年6月27-28日

7月5

有冇人請動漫節helper?

有無工肯請我

寫明每周工作６天，工作期由＿／０７－＿／１０
會唔會冇得請假冇得辭職

有冇人in過zara 想知會問乜同易唔易請

你簽咗賣身契？
如果冇你可以搵勞工處

有無啲朝早8-14近荃灣葵芳嘅工要人
Tg

有無人要summer intern？最好關於business
Tg:

有冇巴打今日去西九龍招職 IN邊間好

大家千其咪做無印
真係狗也不屌

In左Agnes b

有無人知易唔易請

搵唔到官網
唔知有邊間

tg: jyjy1100

有無人apply過呢個

btw 到E+都未有回音 又話遲D會有回覆

港大好遠

運動家 短期合約店務員 係咪真係請人見佢哋成日出post

樓面揮手
$5x/hr

有冇人已經去左，有冇荀工？

冇

去咗全部都好hea 擺一兩個HR 好似都係填表 講兩句等消息
BTW有冇巴絲一齊去

有無人返過誠品？想問問幾錢pay
頭先打來叫我聽日見工

普通話見工?

有冇公司仲請人

唔知，佢無講

係奴工處見左 叫我等消息 最後冇咗影

仆街假招聘佢成日開招聘會請人

所有奴工處招聘會都係假,去過五次都冇消息

有興趣呀！點聯絡

tg fleewithwind

點聯絡?

係咪可以自己揀邊區返? 有興趣

返餐廳45係咪好少
有冇酒吧part time 介紹

有冇可以淨係返7月既工推介

tg: waij

到目前仲未搵到pt

日日打機做廢青

有冇人係上星期六in過戲院已有offer

same

有冇人做過醫務中心助理

有咩慘過連pt都冇offer

有，兩份pt都冇offer

tg bs2329

tg: marsng

有無巴絲做過farfetch既production assistant? 想問下part time幾多錢1個鐘

想知係做咩多啲

tg nail368

有冇人有酒吧侍應介紹 想返

主要係Check qc, pack貨, 入data，但有無人知pt幾錢1個鐘

有冇返夜晚既 pt?

飲食

長請promoter
聽日要人
whatsapp 63538869 / tg: carlhk

sell咩
邊度返工

有冇人仲未搵到pt

搵左成個月

打機打左成個月

想問住址證明係比正定副本

諗住打到開學

無俾老豆老母煩咩 我年年都俾佢地煩到唔搵工唔得

打機打左成個月

放左成個月sem break , 仲未搵到工

有冇散工介紹？唔要飲食炒散thx

終於搵到份PT 文員
無知一問文員50蚊一個鐘算高定係低?

正常價啦
btw喺邊到搵？

求介紹

係勞工處搵

勞工處都咁高

有冇巴絲番緊/番過美心西餅廠
我遲下番

絲打walk in ????

外判呀

外判 聽人講要做機械人

都預左架啦

絲打邊度搵架 好想有工開

你有興趣 ?
辛苦野黎架喎 我唔係等錢洗都唔會番

日日係屋企做廢青 好想番工

話說早排有巴打分享美食展請人post的, 有冇人去見左

有冇工係一星期返一日?
逢星期四放假

正,仲做緊廢青

今日做左2個半鐘就比人炒左
都係做多陣廢青算

WHY

無心做 無力做
(酒店洗衣房)

做7仔仲好過洗衣房

Apply左幾耐？

點解佢地唔做

悶

邊到有得報

呢啲係咪淨係 請女仔

係邊返,幾錢人工

Lm

有冇人網上apply 過h&m

想問有咩工可以返夜晚6點後

保安

唔該你

有無人做書展

見到有份出34.5

食水咁深

出咁低,

書展狗也不屌

話說咪有巴打係e個post share 美食展pt, 有冇人去完interview

45-50做唔做得過

係灣仔個到住咪ok囉

有冇pt sales介紹 最好可以識多啲後生女仔
人工無咩所謂 利申 正常樣 平時讀果科少女仔

咪撚做後者

有冇邊份工多仔仔？

利申 讀緊多女科，冇咩男仔frd

倉

有無人知道event helper 係邊度apply

今晚返包裝員（唐記） 整包，見完即請
45/hr抵唔抵屌

佢應該係工廠

係呀 返18-22:00，半個鐘食飯

有無link 4個鐘都ok

想返呢份

豬肉切肉員

本身唔識整都得?
18-22 呢個時間又幾好

返得仲長過看更

睇location係邊先

冇經驗都得呀 觀塘返

有冇人做緊zara 琴日in完幾個鐘後就打嚟話請左

呢個點睇

冇經驗毒撚請唔請

奴工處見左無回音
Your face your fate

佢應該係絲打 仲話男女平等

想問網上apply h&m 幾耐會有消息

好遠 不了

巴打勞工處in?

覆左email,但冇電話打

佢絲打嚟㗎 巴打就your face your fate

真係請女多D office都係

巴打 個EMAIL 係味話收到你個申請之類

係

好多工都係
猶其香港主打零售

搬貨咪要男囉

佢無留聯絡方法咁點搵佢？

同個FD,SD同一間,佢有得IN,我冇
份data entry工黎

正常其實至少都要50up
尤其係要直踩嗰啲

想問下 佢話要白鞋係要純白定logo有色都得

係呀我係絲 我上網send cv呀
我in個時都有男仔 唔知佢地有冇offer

肯係有得in啦請唔請另一回事 手作之店都in男仔嫁 有冇見過男仔做

咁zara平時啲舖都有男sales既

梗係有啦

佢話就話⼁乛⼀⼀⼁

屌 錯手
佢話就話要冇logo 但我見啲同事著stan smith
不過我其實都係新黎新豬肉
絲打你返邊區

我都諗住著stan smith 唔想特登買對鞋
紫色線呀我 你返男裝定女裝

書展仲請唔請

h&m 幾時打比我

男的更加請la, 成日行過見佢得女sales

爸打係鋪頭定網上

我返男裝呀

有冇人番Dr. Kong?